［突發］發現放火燒車及襲擊平民暴徒真相！！！

push

Push

推

前線有鬼？

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

有片影到狗係狗屋換黑衫，請文宣做野，將個波推比佢地

真曱甴

班on9次次都俾人影到

黑警偽裝成示威者放火襲擊平民!!!!

黑社會

推爆佢

有無長啲

推 文宣用呢條片打響 今日既事

浸透，賤過鬼

原來係差佬玩火

黑警自己玩火

明白哂咩事
唔怪之得今日激烈左咁多

入機場！入機場！入機場！
帶埋tg彈頭入機場！！

推，黑警死全家

入廁所換都唔得

發現到有啲今日出post同覆嘅人。

新到連起底竟然可以一個回覆嘅記錄都冇

PUSH

push
明知而家呢啲時候著全身黑就比人當係示威
正常都唔會換對家衫
好鬼下

好多鬼

咁多隻色唔換係要換黑色

自己燒自己
係時候做下宣傳

DIU，死黑警

師奶最鍾意鬼論

Pish

必推
原來今日所有火都係黑警放

唔怪得咁冷靜啦

又玩嫁禍

條video得佢地換衫.....
咁就話係佢地做鬼放火
個cause 同result 會唔會隔得有啲遠

小心重演巴西示威一幕
狗扮示威者掉汽油彈

Backup阿

明晒

賤格

原來今日係苦肉計，特登派人去做啲暴力既事
普通香港市民邊會咁

要重申五大訴求

收到風,阿蛇開始扮示威者放火,要影埋相返去交貨

記住
所有激進示威行為,拉唔到人就一定係差佬做

有鬼扮示威者搞事

push 呀

唔理啦，入曬佢地數先

文宣組

要backup呀！

臥底睇戲先有，現實一定唔會有
勿分化，謝謝

屌唔識去更衣室換？
以後無論示威者做乜嘢都可以入晒佢哋數，佢哋否認都冇用

推爆

倒不如…

自己放火燒，又要煩到人民英雄消防正垃圾

支持...

希望大家思考下
純粹發洩定不忘初心

堆

廣傳

原來自己搞自己友

文宣組做野

推 話冇鬼都唔信！

推推推

同烏克蘭政治嫁禍一樣
我好不安

咁都影到
天網灰灰

有病屌佢老母

都話咗黑警實會派人打扮成示威者再四處縱火，將普通示威遊行被定性為暴動，咁樣佢地就可以用暴動罪告被拘捕義士

唔怪得咁大火 原來專業既

有無人backup 左毛
fb on99

呢個真係要推爆！

又會比人影到咁柒嘅

backup 呀

原來放火燒車及襲擊平民既黑衣人係警察假扮既示威者

backup 條片先

五大訴求，缺一不可

1，我要真普選
2，林鄭下台
3，不撒不散
4，獨立調查
5，撤回

嘩屌

文宣要利用中國式詭辯

e. g. "冇犯法驚咩送中呀"

今次"好人好者 點解要換黑衫呀？ 分明想嫁禍學生"

就係佢地

聽我講兩句, 生於斯, 長於斯, 我流著香港血
但目前的暴力程度, 好明顯已經超過大部份香港人能接受的程度, 繼續失民心
咁樣玩落去無可能有益處
玩火, 破壞警署, 對罵, 香港人打香港人.... 已經可以預視,香港醫番都晒藥費
我地無BNO, 無green card, 得張身份證同八達通, 我仲要生活架!!
我唔係要港獨架!

請立即收手!
回歸和平理性!
唔要攬炒!
我真心同暴力割席

文宣煲大佢

佢地好飲冇換鞋
留意吓有冇人著黑色皮鞋

呢個真係要推到上國際

Back up
推爆佢

屌原來係咁

我發覺呢幾日無晒長輩圖

最近果幾次都有

推到有文宣

上次挖磚又係佢地

whatsapp廣傳！

五大訴求

推到有長輩圖

五大訴求 缺一不可

請back up

正仆街

大家覺唔覺今日直擂黑衣人手法好專業

我有點懷疑

喔

backup push

仆街 真係有鬼

呢條片 唔可以消失 搵人backup

唔怪得勇左咁多

嘩

哦，唔怪得唔將火系魔法落去私家車
原來係自己人

Back up plz

咁以後信唔信前線手足好？
下次我唔敢跟隔離個人

警察換黑衣，縱火
嫁禍示威者

今次真係人在做天在看

推 認清真暴徒

我覺得係有鬼引人放火同留守

哇 原來係佢地扮嘅 真相大白
推

黑警可唔可以柒少陣

咁明晒啦！仲更加堅定不分化了，依段片段一定要廣傳

仲要觀察4周有冇人
好危險

幫手 backup

真係離譜

沙田有一個用火槍燒門口

嘩屌，真係有鬼

Bump

原來係狗放火 推爆佢唔該
原來全部都係你地自己做

又諗住屈9人

黑警好陰險

黑警個腦呢？

你寫個白字做咩姐！

onL9

相信已經有好多狗混入示威人群

放火翻盤？

屌唔怪得扔極都扔唔中

借分享

屌要大大力推！

長輩圖請出招

大把

黑警扮示威者製造騷亂
黑警扮示威者製造騷亂
黑警扮示威者製造騷亂
黑警扮示威者製造騷亂
黑警扮示威者製造騷亂

沙田又燒過！屌，黑警真仆街

點解唔入面換要出面換

馬上backup
宣傳出去
快！！！

推！
原來係黑警喺自己警署放火！衝擊自己紀律部隊宿舍！燒自己車！
又想屈落示威者度！

我下午出過post話有鬼，不過無人信我🤷🏼‍♀️

推爆佢 呢班柒頭

同感

推俾記者問警方

呢班仆街

backup
推

不嬲都有，我同你講，連登都好多鬼成日喺度話咩前線決定，唔肯俾義士be water

文宣唔該做野

無証據話佢地玩火喎，最多係自己人
換衫驚出去比人打之類

唔怪之得佢地放火放得咁開心完全唔擔心畀人捉到會終身監禁
原來本身就係鬼, 想害其他示威者

仆街黑警

成個facebook archive backup左 無得輸

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

真on 9

係遠既 換左黑衫就證明佢混入示威者啦
咁混入示威者會做啲咩？？？ 你信佢咩都冇做？

屌你
唔怪得之義士救火會俾黑衫屌
原來係黑警扮

即刻俾藍屍老豆睇
做到野

黑衫暴徒混入了警署！

屌

屌你老母 推撚爆佢

成日做埋d屎忽鬼野，想無人知想嫁禍比市民，死全家啦仆街

已經合理懷疑啦

做警察要專登著黑衫？真係咁易打人，條街無人啦

大推 文宣

快backup
聽日記者會一定要播呢條片

又玩cosplay屌

點解要黑衫

我無野講

換黑衫都要起街換咁慘呀

嘩 原來係警察放火

唔好放火啦 d消防員好慘
其實有d無謂啊真係

此post 要推爆

怪唔知得啦

唔怪得今日咁多火 原來真相係咁

ON9 換咩色衫都得啦點解要全部黑

推！

dllm 港共仆街到咁

警方去年數度派出臥底到尖沙嘴一酒吧「放蛇」，發現酒吧涉提供「揸波」遊戲。酒吧女負責人早前被控5項經營賣淫場所罪，而臥底警員在審訊時承認，為免令人生疑，因此有碰過女服務生的胸。

diu你老母 自編自導自演？！

今日明明係理性和平地罷工
有一批不知明人士加入後就變激烈衝突
原本一路都唔明咩事, 依家明哂
原來係有班人想插贓嫁禍抹黑香港大部分和平示威者
放完火都唔走, 自己友唔怕畀人拉

Back up

放工咁係更衣室換啦，有嫁禍行動咪係車場換完出去囉

放火坐一世, 邊個會咁做

黑警屌死你老母

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實
fact checked, 速龍骨幹成員係飛虎隊

話知佢著黑衫扶阿婆過馬路啦, 有位就要入

屌你老母, 黑警咁撚仆街
下次醒少少係狗屋入面啊麻

都冇影到佢地放火

條片清到 唔洗打格仔都起晒格

贏民意的方法

文宣

一定要煲大
個次懷疑水刮隊長扮示威者搞事 佢地不知幾緊張
今次仲唔斷正？

推俾now 東方 等等記者

7 婆都入 時代革命啦

今日火種
自編自導自演。

bingo

煲大呢條片段

推推推！自編自導自演！

pish

呢個一定要長期置頂，做埋文宣

講100次就變事實

網上放火片段仲要特登掉唔中架車

原來係黑警潛入蹤火！

講撚左好多次, 前綫有内鬼

煲大條片 但個post嘅title要改

我地要早過對家出手拎盡輿論
到時反正班狗誠信破產點澄清都冇用

推 又屈人

推 死黑警 過街老鼠

愛國愛港 反黑反暴

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

燒紙皮真係無用

新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

同意

點fact checked

有無諗過係真係佢地做

啲那渣招出曬黎支共

推到街知巷聞

點會唔係

屌你老母推爆佢

但疑點利益歸於被告，條片換黑衫係可疑但唔夠斷正，太多位比佢走甩。

班狗唔做小丑真係好浪費，
今撚鍾意扮呢個扮果個
黑警死全家

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

你估你法官咩
呢啲嘢留返俾個官講啦

而家證據確鑿捉鬼 唔洗怕比前線話分化

開始有理由相信放土嗰啲可能係鬼

我個名解釋左

痴線

比廣大市民自己思考

55

香港公安, 無法無天

所以經過今日之後 一定要減少d暴力 而且不要再玩火 邊個放火 就圍佢 交人比黑警

Push!!!

換件衫就可以推到去放火
條片尋日已經出現過

交俾你自己？
你唔識自己去拉人 垃圾

多謝佢地助攻令我地更團結

黑警拉人告暴動有冇疑點利益歸被告未告得入就叫定暴徙
而家就係要揹晒放火嘅罪名，有咩問題

真係好on9,冇更衣室?

推大佢

叫你同事唔好放火喇 屌

又篤灰?

六四個時又係有糾察捉掟毛魔畫嘅人

仲講咩證據, 有位就入, 對家一開始話義士dum鐵通有無證據拎過出黎
打文戰就唔洗客氣, 淆底嘅就可以講, ''點解差佬要齊齊換黑衫, 點解之前無放火, 今日有咁多單'', 人自己會腦補

不要說「光復香港 時代革命」
試著說「五大訴求 缺一不可」

樓上班證據撚
政府記招屈示威者又唔見你質疑過?

其實你講得好有道理 的確冇足夠證據
但 棄車保帥 自導自演既假設依然存在

哩啲要廣傳

原來係警察扮示威者慫恿其他示威者同埋自己帶頭縱火
唔怪得咁多人玩火

後生多數知 長輩圖

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

屌佢老母 好撚低莊

玩火有咩意思想發放 我諗為迎合睇直播觀眾而令人覺得反感既效果 大過你地現場歡呼既氣氛 唔好再比人放火 又要勞煩消防員 又無實在既效果 火唔係咁用黎洩囉

要大力宣傳 唔單指係連登

個假設係建基於一條片同個段無FC嘅文章
用錯黎spin就會傷到自己人

推呀

要搞清楚根本係警察卧底混入去放火

文宣！

低裝

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

玩做臥底

cls

根本就係佢地

紅旗戰術請三思!

自編自導自演
黑驚死全家

玩火有咩意思想發放 我諗為迎合睇緊直播既觀眾 而令佢地覺得反感既效果 大過你地現場歡呼既氣氛 唔好再比人放火 又要勞煩消防員 又無實在既效果 火唔係咁用黎洩囉 尊重消防員啦 一日出幾車

一定要推

推

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

推

五大訴求 缺一不可

就算明知有鬼 現場咁多人 講真好難澄清得哂

推上去

但其實已經對黑驚見怪不怪唔係一次半次

文宣出手啦
今日發生既事有得拆了

人渣！！！

大大力推

冇實質證據證明係班鬼放火之前都唔割蓆，但前線都要小心啲，要有獨立思考。

不過係咪都入左班狗數先

push 原來係內鬼燒

有鬼又唔敢講, 因為不分化, 點搞好........

賊喊捉賊

原來係黑警假扮示威者放火

我知大家係想攬炒 但燒咗間警處真係攬炒到咩

之前話搜到果啲炸彈、武器，好有可能都係插贓嫁禍。總有乜都可以入佢地數。

連續幾日街頭抗爭 再加上林奠陰毒搞分化 我地真係要檢討下黎緊運動要點行

有冇片可以睇到呢班人出去示威者嗰邊 有就係一個更有力既證據
推到有片為止

淨係見到佢地換衫
見唔到佢地放火啵

就係專登比你地影到, 要換點解唔去室內換

愛國愛港，反黑反警

終於去到放臥底
大家諗諗計
一定有人會激化大家情縮

嘩原來係佢地放火

國際大新聞

[遍地開花]警司勸告前線同事臨崖勒馬

巧合姐

唔怪得今晚咁暴力

<<<核彈都唔割 齊齊幫手做文宣>>>

煲大佢

死黑警想警署一獲熟？

share 多d 岀去原來係黑社會

posh

若要人不知，唔好太低b

[突發]中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職

手足文宣幫幫拖，問題極嚴重
藍黃都關事！！

會唔會專登？但我諗唔到咩理由
定真係咁on9次次都露天換以為冇人知

再on9都有啦 暗角打人以為睇唔到 除人底褲以為睇唔到

因為真係好on9 都on9開啦 班狗咩質素智商有眼睇

唔推唔得
垃撚圾

必推

就係佢地啦！玩火喎，我地義士從來唔玩火，唔好是但捉一個就逼佢認啊，我唔服咖！仲唔俾我捉到你！
[red[/red]

LM

記住用化寶盆尊重你嘅祖先

PUSHHHHH

真係要推

交人有撚用咩 警察哥哥
係義士就捉
係你同類就放

呀SIR， 問下你自己同你D同袍，
執法者唔守法，憑乜野執法,
憑乜野仆市民既頭， 憑乜野向市民開槍

Push!!!!

知道一件事破解又一件事
呢招都好難拆下

文宣組!!!

自編自導自演

點解成班人, 更衣室都唔搵個呢？

講左有鬼，唔只一個post,尋日觀塘俾人用磚扑都知乜事

有名你叫：黑社會！
賊贓嫁禍做慣做熟！

開始屈示威者暴動

一定要推比所有人睇

推到班仆街含撚

換衫姐，証明到係扮咩，推黎有鬼用

文宣組準備

今日咁多區都有人放火
同咁執著放火, 越睇越古怪
有鬼唔出奇

仲有今日差佬做法明顯唔同左
多左好多對話式受害者式既叫咪
而且不斷強調示威者係暴徒
再睇返今朝林鄭個記招
今日明顯有部署過

所以呢一刻我地要暫停勇武，直至四點鐘許sir壽終正寢為止

On9又比人影到

唔怪得今晚又放火 又攻城啦

留名

HI

文宣全部火都係黑警放

國際見

全香港都知依家興復古 玩黑白配

上下蛇鼠一窩 只會冷處理

［文宣組］點解近來無咗文宣長輩圖？

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請廣傳巴打做嘅圖

色魔黑警過街老鼠

黑警縱火要繩之於法

警察參與放火 佔路 襲擊？

正！
如果再清啲仲正！

狗要照樣清算，起底，麻包袋。

條臭閪林奠都要搞 (繼續集思廣益)，對準政權！！！

兄弟爬山！！繼續努力！！

Push 文宣plz 班賤畜攞漒水都洗唔清

會唔會所有火都係佢地放

推撚爆佢

推爆佢，證據確鑿。
btw，佢地係咪冇腦?要換唔識喺室內換

上次遊行去高鐵站 差佬俾人影到搬磚都夠怪

明明之前放火既人就唔多
有啲前線仲會主動救火

今日咁多區, 但係竟然咁多區都有人放火
仲要放完一次又一次

加上呢幾日連登不斷吹放火不割席
唔....你話有冇鬼

有暴徒更換警察制服潛入警處

炒大佢 野做佢地做 穫就勇武食？

又自導自演

全部一野去黑警囉
黑警死全家啦

更衣室都費事入
換完即刻出去搞事

警察搞事

底已起, 單機喇仆街

唔點點解呢個時候仲唔捉鬼

有腦就唔做黑警喇

段片尋日已經出現

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

真相

由6月滲透到依家啦
今次終於斷正！！！

同我push上國際

搵人backup!!

所以警方係做錯曬，仲做壞曬添

要放係民間記者會！

換衫姐 邊度有放火？

我冇野講
我要搵律師

我冇嘢講

依家咩撚都推落黑落同社團度囉
放火又黑警，打人又社團

pusb

推！！！

on9 我以事論事姐

認得出呢班仆街攪事

老共伎倆

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

又召換文宣

放火燒車????

一早都講實有黑警混入攪事
次次都總有D前線拉都拉唔住衝出去，又叫極唔走
然後呢度就有班人不斷吹武力升級，前線做野唔使你教之類
仲想扇動人上空警車搵武器.....

依家正苦個劇本就係示威者不斷升級武力
放火，汽油彈，特登俾你地圍狗屋
屈港獨，要你地失民心，挑起民眾鬥民眾
再大力打，告重罪....

當初訴求係乜? 點解好似變咗圍黑警?
前線可唔可以停一停，諗一諗

咁我地夠冇話反共啦
點解777開記者會又話咩顛覆國家政權?

你係咪失左憶
黑警亂打人
打記者
暴力對待被拉人士
沙田市中心扭斷人隻手
各種射頭
全部都係差佬做出黎
圍警點解會俾你講到唔關5大訢求事?